史上最多回覆嘅回覆

係咪65個

石頭post

石頭佬好自豪？

啲石頭利是重唔重？

李斯咁好笑都4294負評

樓豬幾勁 唔似狙擊你嗰班寄生蟲 靠樓豬吸正評

me = trump
狙擊我 = msm

應該係之前8號風球個回覆

你想我哋點樣幫你？

求link or 圖

自己正皮自己

千幾個